下次行街就拎白紙，英、美、澳洲旗

乜都唔講勒，只拎呢d

再自推下

A4紙必備

一張白紙

就算拿中國國旗我都入到你：你準備畫花佢，顛覆國家，拉返大陸，同黨員法官解釋啦